新年新開始，過埋今日我就唔再理你

如題

新的開始

做得好

謝巴打

聽住先啦

ok

好難但支持

得既 信我 已經對佢灰心

信住先

如果佢搵返你呢！

hea回 好似佢咁

點解要過埋今日

到時你覆佢都覆唔切啦 信我

新既一年 新的開始

唔會 信我

會 鬼信你

立貼為証 已表決心

下一個post一定又話放棄唔到

多謝你終於肯放過我

仆街 以為自己開post

雖然好難 但希望你會做到

唔會 努力d就得

唔洗 你一路好走 唔好返黎求我

加油加油！

跟 希望自己都做到

我都想做到

一訓醒 不自然地stalk 佢fb

我寧願做佢身邊隻狗

樓主加油

唔係呀 我做人囉 一齊做

逼自己唔好諗起佢

搵d 野自己做下啦 分散自己

我已經報左幾個course 將自己timetable 塞到滿哂

支持 加油

好有同感！直接唔理佢幾日

一樣 新一年唔想再搵佢 但今朝又手賤走去stalk

唔理幾日少d wo 起馬唔理佢一年啦

我都有咁既諗法 增值自己 第時等佢後悔下

佢唔會後悔嫁啦
佢根本無我

家下冇姐 將來既野冇人知 做好自己就得啦 一齊努力

可唔可以教我點樣先叫愛自己

做d對自己有益既野咪得囉

屌 琴晚wts個ex講左句新年快樂 我預左佢唔覆
點知佢真係唔覆果陣 我又有啲心up

咁又唔好，之後就易約左了
但應該又好快打回原狀

唔好理佢啦

取消左佢啦